今晚7點30分準時撐廣州

傑志衰咗唔緊要 科蘭踢唔起大家都預咗
但係我地仲有隊廣州
今晚七點半 撐香港 撐廣州

細細地支持下

樓主買錯左

反手

呢啲臭閪波你都掂

4個當你買左客定點

屌係喎買撚錯左

準備中